做過半年大家樂 你問我答

真係垃圾工一份

传说既曱＊红豆冰

千祈唔好食既頭三位係咩？

最伏嘅菜色係咩

個啲蒸飯，試過有次聽樓面姐姐講話啲飯同排骨都未熟 佢即場掉左個飯
仲有鐵板餐 真係唔好食
第三位諗唔到

除左燒味同焗豬免牛咖哩 其他全是伏

鐵板餐

仲有建議大家飲野最好同佢講話外賣杯或者紙杯上

塊鐵板真係乾淨到 如果食既話同佢講話碟上啦

買過外賣焗豬 入面有隻曱甴

我都做過大家樂，嗰陣暑假工返咗一個月，唔建議大家飲即磨咖啡

咁唔好彩 試過有個客投訴話入面有碟啲碎片

你幾歲做

點解可以做半年咁癲

依家個啲窩心熱飲都唔好飲啦
其實真係好憎沖個啲咩熱檸樂 要轉登煲諗起都煩 啲客又不停催

18歲

我做嗰陣係夏天，冇人叫熱檸樂

我都冇諗過會做咁耐
我個間除左個經理之外 其他人都好好

即磨咖啡咩事 ?

你就好 有時我去收銀啲客話要 我通常都同佢地講話賣哂啦

啲機好難洗得乾淨

即磨機好少洗？

又收銀又水吧

我冇見過我個間洗 最多洗沖凍奶茶檸茶個啲

我嗰間會落啲白色藥丸洗